Lexus 香港係咪以後都唔會出NX200

得返NX300
佢係咪以為香港無窮人

我反而想佢出 Highlander，RAV4 太膠

名遮
Nx200變左2.0na
不過香港無賣

NX200t已改名NX300同樣2.0t
NX300h就hybrid
NX200臺灣有用2.0NA不過香港冇入

我知呀
我個問題就係香港係咪唔會再入NX200

大拿拿平成10皮

你想買na款？

nx

唔夠力

呢句真始終都係同級最冇力嗰個

原來差咁遠
咁2.0NA又唔怕 香港起圍快得兩架車 燈口又見返

不了 上斜又要深d
篤鳩的士油又差咁d

香港冇NX200
只有Nx300 Nx300=Nx200t

不嬲都無
點樣再入

零治車, 咩型號都靚仔

不嬲都冇
副t 係近年lexus 第一次用turbo
有新野唔用 反而要na
不如唔好買lexus